罷咗工嘅人揮手區

我屌你老母呀死黑警

何妖條命眾籌得味？已經準備好俾錢！